by Andrei Tsitou

В файлах GraphicSample.java и PanelDrawer.java много коэффициентов, влияющих на положение пассажиров и 
лифта на панели Jpanel. Не успел вынести в файл констант. Правда с длинными именами констант там бы 
выглядело все еще страшнее. =)

Логика: Пассажир идет к лифту(с разно скоростью каждый пассажир), останавливается, дожидается лифта, 
если разрешено - заходит в лифт, едет до нужного этажа, выходит из лифта, идет прочь от лифта. 
После ухода за край поток-пассажир завершается.

Логирование происходит в консоль, в JTextArea, в файл "elevator.log". 
В файле сохраняется больше информационных полей.

Один нерешенный баг - при каждом последующем запуске программы в том же окне 
скорость анимации возрастает с каждым запуском.